芭堤雅租車問題

小弟人在芭堤雅 想租車揸
我係香港有牌 但無整國際牌
有無巴打知租唔租到車？

緊係無問題

26定46

好似唔得
做乜唔整定

你係租電單車定私家車
電單車無牌都得

電單車就得
46就唔得啦

想租46呀 仲諗住可以照租
26唔識揸